係咪已經開始緊全民檢疫？

今日不論係街上定喺餐廳食野，我見到有堆著住寫circle衫嘅後生仔話自己係食環處果邊派黎，話派啲檢驗套裝俾飲食業做測試。
我自己都係做飲食，頭先公司就出咗通告話可以每人都拎個套裝驗。

不過我果邊就係自願，唔係強制。

其實係咪會唔同行業開始全民檢疫？

利申：十五十六驗唔驗好公司間唔使有大陸人出入⋯

推

10

9

8

7

6

驗完無bb係咪以後唔洗避孕？

要問林鄭

唔驗咪掉咗佢

可以唔拎
但突然周圍派好奇怪咁

驗完就整個健康碼俾你
無就無得出街
全民監控

呢個就係我concern
但我做野果喥已經有幾個確診者到過
雖然無接觸

自己出去去私家醫院度驗啦

無病徵驗黎浪費資源

今日驗完，聽日入嚟果個免檢疫人士，咪一樣中招
驗毒咋，你估疫苗咩

佢周圍派一堆 間間餐廳都有

係咪就係之前係咁賣dna測試廣告間circle？

係啊 gem賣廣告果間

比佢驗完毒
可能順手驗埋其他野

真 免費嘅野係最貴

之前又話驗唔切
而家又周街派
都叵心可測